芸芸港漫之中, 有咩對白/句子係深入民心?

等我拋磚引玉

火鳳燎原

風雲

老夫子

連屎都可以俾人屌

小別勝新婚啊

你感覺如何啊

我佛你

牛佬有一大堆

我陳傲雲，終於熬出頭！

你真係蠢撚個隻豬

超級無敵我愛你